[唐姨風暴] 唐詩詠於IG上大玩「你問我答」！！！

收返埋啦，37歲仲學咩人地重返校園扮學生妹？無人想睇呀大視后

從來唔會放過任何一個機會同屍詠近距離接觸既小美，當然就身先士卒問姨姨有無留意我啦！
好怕醜喔～～

你答定佢答

嗚呀

問佢有幾多個契哥？

問下佢粒lin咩色

我點敢幫視后答呀

梗係問下佢有冇同過吹波波玩拳交啦

鐵馬尋橋 ALL

一撚定係黑啦！仲可能發炎添！
下面長期流濃

Jed

比想像中少
失望

想知佢比我洪仔仔抽插左幾多次。。。

鬼咩！佢啲契哥哥9成9都結撚哂婚，幫唔到佢煲水新聞

問咗佢點睇你就嚟40歲要做老女人 唐姨(37)

有無人同小美一齊瘋狂問候唐姨？

人地仲做到學生妹架，你鋪話法

咁又係 唐姨愈嚟愈老
好難再收契哥
遲啲應該會轉收契弟

慢慢長夜

屌你

可能想學stephy食dee dee make noise

有冇覆？

同佢玩夾公仔

衝仔都去問下啦

佢覆左大家禁佢story會睇到

抱住活到老學到老既心態，我真係想見識下喎

好撚mean

有冇弟弟會落搭？

你對屍詠唔好咩？對屍詠仲好！！！

慢慢漫漫長夜

中五學歷，係咁上下架啦！無咩墨水

真心想知佢係咪得大陸fans
D問題10條有8條都係簡體字

馬拉啲人當Tvb啲垃圾暗星係韓星咁捧
大馬殿堂級視后

佢都係摺埋啦
三張到尾都仲係度詐傻扮懵懶係cute

佢回覆個張圖係乜撚野事

如果侯生多10年就話姐

漫漫長夜都打錯

問佢真正攞到視后嘅原因係乜
同埋問佢女配角憑咩攞個獎 覺得自己真係女主角?

how much? where? how?

唔係咁啦人地一個女人仔成日比你地蝦
利申: 我愛唐妹

37歲（重返校園）

難怪佢想重返校園，字都唔識多隻

40歲我都照要 好似27歲咁

個屆有
金像影后鮑姐
兩屆視后定欣
雙料視后呀田
民間視后宣萱
熱捧李佳芯
老戲骨李司棋米雪

基本上佢一個配角仲要咁都入到五強 係得做馬呢個可能性姐 比佢攞到都無人服啦

你知唔知比人問𠴱個係會知問𠴱個嘅ig名 只係佢post出嚟答𠴱陣可以揀show唔show名

你覺得佢會用真account?

問下佢有無聽過：「我請你唔好再，五十歲係樹扮可愛」

笑撚到仆街 多謝呢位明眼人

傻閪先會用自己ig玩

比崔建邦打有咩感覺

擺明留住呢件蛋散先頒個閪獎比佢啦！如何服眾呀妹仔樣

37歲（文盲）

肥絲唔去捉佢

發夢聽過，佢個奬係陪老細陪返嚟

美人bb 估下我係邊個

完全唔覺佢做過主角，明明套套都係配角，係今年先有女主角做下

繼續發啦咁你

馬拉依家d後生都唔睇tvb啦
80後90頭就會...仲個個想講廣東話

慢乜鳩

唐姨唔係想彷效fala bb呀

可唔可以幫我x？

佢好似有神經病

平時我cap淫娃heidi啲ig story都會轉咗假acc先

究竟佢有咩後台？

Mk妹

扮校工就有佢份 收啦阿嬸

有notifications 㗎咩

自問自答咋？

問下佢你最拿手嗰d數學題

Fala有玩咩？睇唔到既

咁老仲有老細要？執到啦！